（請廣傳！）今年9月24前滿18歲就可以登記做選民！！

自己年滿18歲好耐所以冇留意
但原來今年9月24日前過18歲生日 都可以7月2日前登記咗先 成為合資格選民

要班仆街保皇比天收 仲有四日 到時靠你一票(同摧毀幾張鐵票)同意請廣傳

推

急

自推
我地可以用最小嘅力量做最大影響嘅事

Push